原來我只係用黎攝時間既工具

i know that feel bro

巴打講多啲

對唔住

叫我陪佢行街原來係消磨時間等另一個人收工

仲有個功能就係柴可夫

通訊兵

唉 個心痛到手震

及早抽身

我好唔好表白自爆
我驚我忍唔住會搵佢
抽唔到身

陣間佢真係唔揾你會唔會後悔先

從你既言語我絕對感受到你那份悲傷

醒下啦 死剷

好想喊出黎
但番緊工仲要載住面具
屋企又長期有人

咁你都可以當佢係攝時間姐

而家先知

表佢老母白
睇下佢仲敢唔敢搵你

好自私先做得到咁

我都係咁
我唔知可以點做

水泡